只要死托匯豐,建行,騰訊,友挷,香港就永遠牛市

大家唔駛驚

唔撚玩港股 慢慢托 反正唔會入市

HSBC 升反啦 唔驚

無事啦，升翻啦

中共 俾咗7000點你put啦

呀爺托市緊係升啦

呢個咩app黎

牛牛

睇你頂得幾耐

其實牛牛點cash out返出嚟? 如果只可以留係牛牛到，咁咪即係冇用? 純粹食花生

有幾ON9先會問得出呢個問題

都係路過問下姐，一竅不通純粹睇大家熱烈討論

又跌啦 準備入幾多手